引渡條例：加拿大港人去信加國外交部

嚮應尋日有巴打的post，已動員在加或有加藉港人寄出：

唔差在叫佢地簽埋下面啦

[突發] 正式聯署要白宮跟進香港及大陸官員持有美國公民身份事宜

仲差4萬幾個咋，科埋比美加朋友子丫